一生分四份父母知己尚有工作

還欠那份叫作有情人

如豪華盛宴多麼豐富都失了分

Bobo

pink鮑

好野黎架哈哈哈哈

若欠缺美點完最終的戲份

天天都努力為我志各虔誠認真 自信我日記每章也繽紛

人生不只戀愛叫我開心